【本土研究社】養起民間研究，只差四十人

日前公佈眾籌後，大家的熱烈回應實在令我們十分感動！初步整理眾籌成果，我們已收到72位月捐者由$100至$1000不等的捐款，約完成增加3萬元月捐額的60%，只需要多40位月捐$300的義士相助，本研社現時7位全職員工就可全部留低，繼續同香港人並肩作戰喇！

為回饋各位支持者，我們準備了一些小禮物，作為2018年度眾籌的回禮。包括一直很受歡迎的「香港地、小人多」tote bag、「田野考察」及「研究自主」tee也會重版出來！我們更聯同本地手工釀造啤酒廠 HK Brewcraft 生產「香港地、小人啤」，目前正密鑼緊鼓製作中，預計於明年一月完成，齊齊啤啤佢~ 🍻🍻

此外，我們正籌備兩至三個「田野考察 tour」，主題包括東大嶼海域、新界棕地和郊野公園導賞等，由本研社成員或邀請神秘嘉賓帶團，同大家一齊將香港土地發展問題睇清睇楚！由於舉辦考察團成本較高，我們會優先給月捐$300以上或單額捐款$5000以上的朋友參加，報名詳情將不日公佈。

心動不如行動！希望各位有意捐助的朋友盡早完成付款手續啦~ 也請幫忙推介給可能對本研社工作有興趣的朋友，讓籌款更快達標，各位研究員可早日將全副心力放回研究工作上。

在揭破官商黑幕、追尋知識與真相的路上，我們需要你的支持。

💰立即捐款：
🌏了解更多：

For English version, please see:

我們在極短時間內製作網頁和眾籌計劃，資料或有未完善處，請多多包涵。如有任何查詢，歡迎pm本專頁或電郵至info@liber-research.com，感謝！

已捐